［求介紹］Cool牙醫生討論

小弟d牙自細都有少少問題，隻門牙唔夠位生 ，比其他牙頂左出黎，好似有少少哨牙咁。我平時微笑係冇咩問題 ，其他牙都好齊 ，但智慧牙生左之後就愈黎愈冇位，我好多年都唔敢係人面前笑 我宜家都唔細了 廿幾歲。
1）我想問有冇巴打成功cool返冇咁哨
2）我見其他人話cool完仲哨左，係咩問題？
3）cool牙揀專科同普通科有咩分別？
4）有冇巴打 有好既牙醫介紹。錢既問題不大

我都想問下 我上鄂啲牙唔夠位生 搞到有牙隙加爆牙 聽朋友講就話返大陸cool係平啲